有冇人試過火車環台？

下次想試吓
係順時環定逆時環？
路線係點？
需時大約幾多日？

你環台係台北兜個圈返台北唔會喺其他地方留好耐？

如果係咁24小時內都可能得

yes

飛機環台

唔落車的話，一日內環到：

唔落車環黎有咩意思
BTW 火車太快 走路太慢 最試下機車
但冇電單車牌唔知租唔租到

點解個個一聽到火車環台就以為係唔落車坐全程

我試過 本來同frd 打算單車遊 點知日日落雨 好撚辛鳩苦
但民宿唔係間間退得 最後都係火車環左

北>中>南>東>北 逆時針
15日 但係係唔開心既
事關第一日係6月13號
同埋完全跟唔到plan
但我地都冇嘈交

樓主有野想問可問 你問我答

你落腳點係咩位？
酒店是當日book定提前？

話說單車環島都諗左差唔多十年都未實行到而家返左工小運動左 已經拖到有心無力

其實我最想係單車
但係我又唔夠膽落公路同啲車一齊行
驚一個唔小心碌爆頭

睇錯火車環吹

係 環屌 sor

上年係宜蘭租電動車玩覺得都唔太危險呀 d大車都好有禮貌
可能鄉下地方上公路就唔知了
但唔夜媽媽落大雨上公路應該無咩危險既

電動車真係冇咩feel

下次一齊

我驚自己一個唔小心無啦啦炒車
本身單車技術麻麻

不了

不知幾多人搭火車就只係為咗"搭火車"
冇問題喎

台灣的確有架「環島之星」火車
真係環島一周

屌你老母賤貨

屌 我本身都係上年6月環台結果612之後即刻改機票返咗嚟
本來想今年再去 結果肺炎

book哂野 又第一次同frd去旅行 唔想嘥左
喺台鐵上面默默流左唔知幾多馬尿
當時真係無諗過件事會變到咁

我bk民宿唔係酒店 一個月前同frd plan好 唔係即時bk的
落腳點咪民宿個地址囉

嗰陣都好猶豫
唔環島又後悔 唔返嚟又後悔
橫掂唔會玩得開心 最後都係返咗嚟

我既意思係揀邊個火車站落車睇野

因為我地成個行程都比個天氣ruin左
所以我地目的去哂啲book左又取消唔到既民宿止蝕就算

揀邊個火車站就係睇邊個火車站最近民宿
啲火車飛我仲keep住 當做紀念 可以影比你睇下

車錢真係好蝕 不過好彩我地都無嘈交

嘩坐區間由台北去台中
坐到人都癲
你係即日買飛定預先買定?

即日買

無辦法 要止蝕慳錢嘛

你每個地方停留幾多日?

多數只留一兩日 只係係為趕而趕...
無辦法 啲民宿排好哂...

台東個到好彩啲 有得留四五日..

唔好攞我做遊景既參考
(因為我同我frd本來只打算單車遊 乜都唔玩)

你趕行程都要成15日
我諗我最多都係拎到10日假到

試過分開幾次 冇試過一次環曬
坐過台北去嘉義 高雄去台東 台東去花蓮 台北去花蓮
即係得嘉義去高雄冇坐過

10日淨係去台東花蓮已經差唔多啦

嘉義都幾想去吓
睇D旅遊節目宜家嘉義都幾多野玩

咁可能要等我俾人炒先可以去了

我果時冇停嘉義
去嘉義係為左上阿里山

環過 個時仲買左張pass
但計返好似唔係咁抵
單次單次買好似仲ok
btw 個人覺得好正
值得一試

你同定延度蜜月既時候去啦
其實坐自強號環台的話 同分開幾次去都係差唔多 台灣咁方便
坐區間又怕你頂唔順

你行李是放係火車站定民宿？

多數人都係單次買
順手儲埋車飛

台灣環島真係一個幾開心既旅程

其實住果方面 果陣時我都係起身踩到食飯先搵酒店住 基本上除左一個叫旭海溫泉既地方之後 其他都非常好搵酒店住

可能係我我自己一丁友去 懶得PLAN 每日都係見步行步

你係單車環台?
我都好想單車環
但係又好驚踩落公路俾砂石車碌爆頭

我帶背囊 隨身

因為我諗住CC伏伏咁遊
應該會帶個喼去
青旅個D都唔會揀

同埋果陣我見到 有一對應該係情侶

女仔就電單車 咩住行李

男既就單車跟住

睇到都覺得好幸福

宜家唔使住青旅啦 airbnb都好平
CC伏伏咁就去一兩個地方漫遊啦

環台好似好玩D